表揚愛國愛黨的士同胞！！！！！

823既人鏈活動有班支持中國既的士司機
佢地咁愛國愛黨

大家記得見到愛國既的士司機要多d幫襯

整合
插國旗車隊：
KS1573
Ka7301
Un4959
Ug8126
Tk6809
Tm8459
Tu4186
Vm5895
Pm3014
Jw3688
Pg4386
Rd1903
Tp7285
Tp7275
Ds287
La1778
Un1395
UY2740
WF4313
un1395
Ua4258
Uf8019
AZ336
Uz9404
Tv5247
JJ4066
Vf8805
Dr3536
Vm1218
Ta3930
Ka6686
Ku7184
KJ3321
RG403
TH5257

uh1646懷疑狗車拍片

推

先推為敬

Pish

光復香港 時代革命

TG2137

TG2137

Tui

DC9即係DC99
雖然有之前旺角果位大哥“死火”幫手足
但係都洗唔到呢行個底
同黑警一樣

push

人鏈個陣都有dc支持既 所以先專登整合 用以表揚

724

824呀on9

824 先岩 sorry

Tui

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

是旦啦，唔撚記，總之唔搭的士

推到佢地上大陸做dc

想加d車牌入app 咁就唔洗記都可以表揚

Tuiiiii

咁樣改裝法，又唔見d差佬捉佢地去驗車.

tui

見到有的士貼左紙但無掛國旗
懷疑佢地掉左

推窮逼買唔起架

KY6872
PG4386
RD1903
RP9366
TP7275

Mark咗五架

仆你個街侮辱國旗

愛國但係用日本車

繼續繼續 擇低哂d車牌歌頌

Push

真 賣國賊！

屌好撚多架

垃圾DC9
真害群之馬

真心諗唔明佢地咁愛國做乜尻
依家就話有土共護航 ban9 Uber
繼續赤化 實會引入支那滴滴 佢地第一個仆街
的士牌價大跌 科技野唔識搵唔到食 又做唔到黑的

我太無聊 重新排左啲次序

我記咗呢堆：

UZ9404
Az336
RG403
TV5247
JJ4066
LY8356
VF8805
VM1218
TS3930
UF5256
KU7184
KJ3321

1823佢地

強帖留名